{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 해별달펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加料金が発生します。 追加人数は宿泊しなくても含まれるため、追加料金が発生します。 最大人数を超える入室は不可能であり、この場合は予約払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に入室を希望する場合、ペンションによって可能なところもありますし、不可能なところもあります。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用しようとする場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理は誤差が生じる場合があります。 ペンションでは誤差による重複予約に対する責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、ペット同伴可能、駐車可能、ファミリーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数について教えてください。",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談する必要があります。追加料金が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室を希望する場合、ペンションによって可能なところもありますし、不可能なところもあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約管理に影響することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があり、予約管理は誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変わりますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典に何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、ペット同伴可能、駐車可能、ファミリーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 413
    }
}